[突發]有冇人知葵芳地鐵站咩事？

啱啱坐車經過見到葵芳狗屋出面過20防暴，唔知咩事
利申架車太快睇唔到發生咩事，有冇手足係現場？

推

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

10

P牌仔推唔郁 但盡力

唔知

幫推

我都想知 啱啱係黨鐵站俾隻便衣狗撞

撞完你就走定點？

同問

好多警車，好多防暴